
                      La película está genial,es una de las mejores,está al nivel de la primera de Transformers.
Y diréis como la has podido ver y os diré que he ido al preestreno el 27 de julio.Os la recomiendo al 100%

